睇TVB = 藍絲，不服來辯

睇TVB仲要推post 嘅
點解唔係藍絲

原來連登都大把藍絲

你講得冇錯

劇集越做越差

連登 = 藍絲集中地

開到9

睇TVB嘅人有樣睇 特別樣衰

3隻賤狗路過負皮 不願面對

有人唔做做狗有咩感想